足球問題：烏龍球如果係手球入是否無效？

有冇兒登仔知

得益

有效再+張牌

無效 因為手球犯規在先
視乎情況再睇比唔比牌/十二碼

判入再射12碼

利益歸於攻方？
手球入就計，唔入可能比個12碼咁？

攻方手球就無效

守方手球就照入+penalty?

想問下樓上下咁多人答判入+十二碼係根據邊條球例或者有冇真實例子
第一次聽可以判完入球+十二碼

如果刻意直紅

根據籃波球例

真，判入再判十二碼
好似叫and 1

想問邊條球例
近年fifa dogso連紅牌+十二碼全餐都覺得太重 要改例
點會買一送一

點解會有人信照計入+12碼 and 1 呢啲咁on9 ge野